連仔可唔可以解禁 cloud provider asn

頭先預演咗真係緊急法起牆
發現 vultr gcp 嘅 ip 都會 ban 咗
唔知係咪 asn ban
可唔可以解封返
唔係啲 翻牆 server 用唔到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

admin 可能發覺到太多中國人用 vultr 開 VM 做 DOS